[陰謀論]有冇諗過點解之前高登係一般日子要伙拍熱狗食販民

如果伙拍販民食熱狗
跟本冇可能可以係熱狗身上榨取到一分一毫
但如果伙拍熱狗就唔同啦
大時大節就可以係販民陣營燒山等人手中拎到一筆維穩費

情況就好似香港班陰謀論上腦既時事評論員成9日FF既劇本一9樣, 推港獨出黎呃維穩費咁